有冇巴打聽過洗腦課程Asia work？

近排身邊有人又sell依啲課程
今次仲要番大陸讀，又話咩正宗美國傳入，google後搵原來都係同asia work一味野
讀幾日要成7-8k學費
有冇巴打近排聽過？或之前有相關經歷？